印仔學德文

Wie heißen師

印仔學西班牙文

師señor

ok

Senhor

德文師

さ師すせそ

咁你係咪Roomate師

หนึ่งสองสาม師

前晚先開完halloween party

Sie sie 師

好唔好食

Ok Neun/zehn

Was haben Sie heute gemacht?

nicht viel

Ich gehe schlafen

gute nacht

Ist diese Post fertig? Ich möchte mehr Deutsch üben

Diese Post ist schon fertig la. LiebesBro repliert nicht mehr

Schade

LiebesBro spricht kein deutsch

菇藤噠！V high神師？